{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019989",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24143",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부천(남부역) 카라"
    },
    "text": "当カラモーテルは総客室数32室で構成されております。近くには1号線富川駅が位置していて交通が便利です。当宿では韓国語を含む様々な言語で案内を支援しています。しかし、未成年者保護のため、お客様の入室時に身分証明書の確認を要請しており、未成年者の入室および出入りを制限しています。そのため、入室の際は必ず身分証明書を持参してください。もし身分証明書をお持ちでない場合、入室が不可能な場合は払い戻しができませんので、ご注意ください。また、一部屋には2人を超えて宿泊することは不可能であり、無理な予約及び入室の際には払い戻しできません。価格は2名1室基準で策定され、もし追加人数が発生する場合、追加料金が発生します。当宿は、全客室でWi-Fiを提供しており、カップルに特化したPCがない環境です。当宿を訪問されたお客様のレビューを総合してみると、駐車が不便な点がありますが、きれいで広い客室で満足できる宿泊ができるという意見が多いです。しかし、一部のお客様は蚊が多く、掃除状態が不十分で暗くて不便だという意見も提示しています。全般的にはコストパフォーマンスが高く、近くにいる場合はおすすめの宿と評価されます。追加情報としては、さまざまな食べ物を提供しており、コーヒーやアイスクリームも楽しめます。最後に、身分証明書を持参していない場合は出入りが制限されることがありますので、ご注意ください。ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "カラモーテルの総客室数は何室ですか？",
            "answer": "カラモーテルの総客室数は32室です。"
        },
        {
            "question": "カラモーテルの近くにある駅は何駅ですか？",
            "answer": "カラモーテルの近くには1号線富川駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "カラモーテルでは何語で案内を支援していますか？",
            "answer": "カラモーテルでは韓国語を含む様々な言語で案内を支援しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は制限されていますか？",
            "answer": "はい、未成年者の入室および出入りは制限されています。"
        },
        {
            "question": "入室時に必要なものはありますか？",
            "answer": "入室時には身分証明書の確認を要請しておりますので、必ず身分証明書を持参してください。"
        },
        {
            "question": "一部屋に2人以上宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、一部屋には2人を超えて宿泊することは不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "宿泊料金は2名1室基準で策定されており、追加人数が発生する場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "カラモーテルではWi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、カラモーテルでは全客室でWi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "カラモーテルは駐車が便利ですか？",
            "answer": "一部のお客様からは駐車が不便という意見もありますが、近くにいる場合は駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "カラモーテルの客室は広いですか？",
            "answer": "多くのお客様からはきれいで広い客室で満足できるという意見が寄せられています。"
        },
        {
            "question": "蚊が多いという意見もありますか？",
            "answer": "一部のお客様からは蚊が多いという意見も提示されています。"
        },
        {
            "question": "カラモーテルではコーヒーやアイスクリームを提供していますか？",
            "answer": "はい、カラモーテルではさまざまな食べ物を提供しており、コーヒーやアイスクリームも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持参していない場合はどうなりますか？",
            "answer": "身分証明書を持参していない場合、入室が不可能な場合がありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 441,
        "QA": 512
    }
}